恭喜你衝紅燈上連登

差D成班人變哂人肉保齡球

差D撞到人你仲係到笑

1823

Prius...黑呤

眼力測試呀
行近啲影啦

關你鳩事咩連登仔
報警你就報啦

Agger
呢幾年多左好多人淨係掛住up上網
警又唔報
一係你就報警 一係你就接埋收皮

無片,都唔知係咪紅燈停定

屌佢老母 上星期2都係比尼架車差啲撞到
睇撚住4-5條友過馬路仲加油沖
仆佢個臭街
差撚啲屎

直接交網上報案, 交通部查証會出告票

連登仔淨係識擺上網屌 唔識當面屌

香港司機係世界級仆街

行人過馬路就要急急腳，唔好阻你揸車
相反班仆街司機就唔會讓人過馬路既

仲以為有人衝住紅燈上連登俾你影到

無論如何都唔可以停係燈短黃線上啦

樓主又係一個鍵盤戰士，post上連登但唔即刻報警
樓主現實中係一個唔敢講野既垃圾?

前面架車頂住可以點？

連尼住快啲同1823 app合作啦 舉報率即刻直線上升

前面有空位，出口無阻先可以踩入黃區

架垃圾車太慢
不過樓豬正柒頭 唔敢影條友個柒樣
放上黎就有黑驚幫你做野咩

人地開post又關你撚事咩on9仔
舉報比admin你就舉啦

事實樓主係廢wo，又唔報警
好地地影下個司機樣都影到咁衰

你咁影可能前面塞左，佢停車時行人轉6燈wo
不過睇行人好似屌九佢

nigga車

睇過條片啲人行上架車到過
其實係香港做有冇犯法？

你點 proof 前面無空位？

佢要停喺斑馬線上面即係本身綠燈都比前面塞住咗啦
前面架車都仲喺斑馬線上面就停喺燈位前等啦屌你老母

你本身有冇車牌？冇唔緊要
有就交返出黎吧

司機要睇清楚前面有冇位比你行先會過
如果前面頂死你咪係燈位黃線前等一陣
如果有黃格/十字路口就要再遠d等

真係proof你老母個臭
有空位架車神早郁左啦
你不如諗下點proof盞綠公仔燈係冇壞到
Proof下架車唔係賊車
Proof司機你咪車主

條友弱智成日撩交打唔好怪佢
好明顯條友未考過車

屌你老母，佢衝得紅燈，塞車照出有幾撚出奇？
有車牌冇腦又係冇撚用

小巴佬/dc9成日都係咁
明知前面塞緊車，係都要駛入黎
轉燈完全過唔到馬路，啲你係部車前面過
咪又係開唔到企左係到

如果佢咁樣停,最多罰錢
但如果郁當衝紅燈扣分+罰
兒登呢D冇渣過車識鳩咩
靜識係屋企渣賽車GAME

個肥仔真係唔識嫁喎

試下入黃格 入面有車走唔到 睇下呀sir吊邊個

唔好理佢啦
呢條友個個 post 都係撩人嗌交
block 9 咗佢啦

你咪報 1823 收佢皮
旺角我行過呢 d 位，簡唔中 d 車都係咁，咁要屌

一張影唔到佢郁既相 係扣作唔到 最多踩格罰錢
影衝紅燈 快相都影兩張 有前後位置不同

班判官只會問你係咪車主

班人仇車仇到上腦

而家香港越黎越多人衝紅燈

屌佢老母 上星期2都係比尼架車差啲撞到
睇撚住4-50條友過馬路仲加油沖
仆佢個臭街
差撚啲屎

衝紅燈差d撞到人仲講到好撚醒咁 講道理就屌人仇車 咁都有得護短證明你地咩質素啦

大陸拼音狗？

佢塞車停係度 冇預到夠唔夠過係唔啱
但係同衝紅燈差好遠喎
唔好為屌而屌

On 9先打1823

看圖作文

1823 app

有咩問題又唔係撞死人
撞死人都係害死個司機咋

有咩問題？衝紅燈都冇問題？
有冇用過腦黎諗野？

衝紅燈都唔識解
番屋企飲奶啦

Agger x 2
啲戇鳩仔成日淨係識得影張相拍條片擺上網
搏人公審嚟攞認同感
然後自我感覺良好覺得自己好似做咗人民英雄咁撚樣
其實成個行為好撚懦夫囉
同啲廢中廢老影人唔讓坐有乜分別啫?

係咁有正義感嘅話
你覺得人哋係犯撚咗法嘅就唔該去報警
你覺得人哋做得唔啱睇唔過眼嘅走埋去就當面屌柒佢
兩樣都唔係純粹想發洩嘅咁你返屋企閂埋房門打個飛機咪得囉
貼幾張相出嚟冇頭冇尾咁做乜鳩啫

就算前面有車頂住你都唔會踩上黃線啦
自己唔識留位？

上面講過唔過線既問題
有時啲路你預車流順住去咪一路慢慢跟住行
然後前面可能有啲車亂切線又拖慢左條龍
拖到你未過到就轉燈就要焗停黃線ga啦
唔通倒車向後移咩？旺區成日有呢啲情況ga啦

多謝鼓勵 ！ 下次見到咁情況我都會照影照up!
再接再厲 多謝支持
你係連登 同我鬥惡？？

其實後面冇車倒車都冇乜問題 分分鐘同時間過百人過馬路 全部望住你 真係幾肉酸

垃圾Prius 見過厂Prius 改到有尾翼 四條死氣喉

原來過白線停車係衰撚過逆線

倒車點算逆線 泊車唔使倒後？

大路一條你倒後？你渣開邊頭，講聲好

冇車先倒啊ching

無人你係咪可以衝紅燈？

相入邊條友有人都照衝啦

衝燈唔識解?

呢D情況成撚日有架啦 旺角太子日日都係咁
個班好似未撚揸過車咁

你左右隔離線/後車攝哂你前面
你一世都唔洗旨意郁啦
上面班人車都未渣過

其實你唔郁車先係最好
後車正常唔會預你馬路上無啦啦倒車
行人又唔會預你郁

停定等啲人自己就位過就最好，柒就柒啲，不過安全

都唔係, 睇情況
有時後面冇車+冇人
比前面拖到我過唔到
我都會退番後少少,比番條路人過馬路

仲未計有幾條線時
你唔跟上前行就俾啲撚樣左zip右zip

真係要預到一個車位先肯跟上去既話
我怕你五分鐘都過唔到一個燈位

其實有人架車唔行，都唔知有咩好屌 要逆線行咪仲危險

真係踩線踩得好嚴重
見啲行人要行哂出十字路口
我都會睇情況移一移後

但大部份情況都係唔郁最穩陣
點知會唔會有條盲友衝上黎隊你
人地有cam見你大路向後行你都幾麻煩

班人車牌就有
車都冇部,學車渣果十零個鐘也文也武
比部車佢渣,分分鐘撞撚死人